原來黑警係俾自己人打

推

樓主三毛 share熱狗page
屌死樓主plz

似係

9成係混入示威者個面
俾自己友打
狗咬狗骨

佢同事都幾憎佢, 想打佢好耐

match

得個紅印, 係唔係砸住碌棍訓著覺搞到有印咋

遲啲阿sir仆街撞親都入市民數

法醫偉大神聖

個傷口一樣

講大話都用下個腦